有冇人好鍾意自己陣味

成日拎自己件睡衣，被同枕頭嚟索，
好香啊

跟住家姐就話我好多菌

冇人鍾意？